100毛執鳩柒左佢啦

醒少少撈撚亂個次序嘛

屌你老味身邊個個朋友都唔知食撚左咩迷藥
話好想喺100毛到做嘢
講到幾熱血賣命又盛

不嬲都低汁垃圾

依家好似都無乜人會講

蘇巴都過埋嚟了

冇得唔過啦sosad
俾隻羊駝ban jor ac

好似仲有個蘇妹架

100毛愈黎愈低汁

幾時高汁過

去投訴啦

100毛啲護主犬好撚惡架

好撚無恥

張圖死左wo